[有template] 齊來投訴中西區DO黃何詠詩，推到佢仆街

【中西區DO黃何詠詩 — omb、hab、had、csb、icac見！】

呢舊生物可謂劣跡斑斑，續18年大媽式行為 —— 搵附近大廈業委會「扮街坊」撐場支持砍kongu古樹後，今日又再柒多次。一眾區議員係議會動議譴責鄧小強時，居然發老脾話因為唔認同立場就同鄧小強一齊離場。先唔講呢舊生物擅離職守，正苦都成日講作為公墓猿必須政治中立。抵佢無得去局，走黎做DO扮小丑，369呢啲傻鳩AO係唔洗擇日。

有見於此，我地決定開佢file，度埋投訴Template歡迎投訴師全面進場。迫不及待好想玩玩了。

Template link:

#反極權運動

Source: 612 reminder

推

幫手推，一齊做投訴師，呢次我地幫番區議員

你快我一步

幫手spread開去民政呢排好撚串

日日走去投訴
唔鍾意就走人，仲叫人政治中立

槍打出頭鳥

唔睇都唔知原來佢都關砍kongu古樹後，呢班仆街AO

Push

仆街黃何

就係呢個仆街叫人斬左棵樹

砍樹單野幾多年前，好懷舊咁

up

唔該巴打無人理

有師兄分析，中美貿易戰最傷係香港轉口商，唔係強國人和強國企業

pish

幫下手先

順便入去屌柒佢

Push
已send

可唔可以換走佢？

已send

應該唔得，當係不合作運動咁令政府出醜

Lm

Done thanks

push

推文回覆

說好的公務員政治中立呢？
咁將來立法會又唔夠人又拉隊走人？

ok

貼佢大頭起佢底仲有用啦屌

同Solomon講，話佢地係地下黨員

垃圾賣港AO

好撚想升？

推！

sent

垃圾DO黃何 好撚恨升 大家幫幫佢推到習總都睇到！

PISH

公務員應該政治中立 咁佢有咩理由拉大隊走

comoffice@icac.org.hk,
enquiry@ombudsman.hk,
ceo@ceo.gov.hk
cso@cso.gov.hk,
csbcomp@csb.gov.hk,
hab@hab.gov.hk,
hadgen@had.gov.hk ,

投訴中西區民政事務專員黃何詠詩涉嫌公職人員行為失當及違反《公務員守則》

敬啟者：

本人從新聞報道得悉中西區民政事務專員黃何詠詩於2020年1月16日中西區區議會會議中途故意離席，涉嫌觸犯「公職人員行為失當罪」及違反《公務員守則》中政治中立原則，特此作出投訴並要求嚴肅跟進。

相關新聞報道：
蘋果新聞：民主派動議譴責警暴 PK鄧急離場獲DO附和
香港電台新聞：中西區區議會通過譴責鄧炳強監管警隊不力議案

經濟日報：中西區區議會通過譴責動議 批評政府代表離場為打壓

涉嫌觸犯「公職人員行為失當罪」
廉政公署公開的《公共機構僱員行為守則範本》中第33段列明構成公職人員行為失當罪的元素如下：
(a) 公職人員；
(b) 在擔任公職期間或在與擔任公職有關的情況下；
(c) 藉作為或不作為而故意作出不當行為，例如故意忽略或不履行
其職責；
(d) 沒有合理辯解或理由；及
(e) 考慮到有關公職和任職者的責任、他們所促進的公共目標的重要性及偏離責任的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。

就黃何詠詩於2020年1月16日中西區區議會會議中途故意離席的行為而言，本人懷疑其已經涉嫌觸犯「公職人員行為失當罪」。上述的(a)至(c)項在此不贅。就(d)及(e)項而言，基於區議會會議實為民政事務專員職責所在，民政事務專員在會議中途故意推說因為某議題而離席實在不屬合理辯解或理由；而由於區議會乃民選議會，有關中西區的民生事無大小皆會在會上討論，而民政事務專員正是18區秘書處最高負責人，其公職責任、所促進的公共目標的重要性及偏離責任的性質和程度、有關的失當行為，實屬於嚴重而非微不足道。

違反《公務員守則》中政治中立原則
本人亦懷疑黃何詠詩違反《公務員守則》中政治中立原則。當時動議議案為動議譴責鄧炳強監管不力、縱容警員濫權濫暴，並要求政府成立獨立調查委員會。不論議題為何，本人無法理解民政事務專員藉以故意離席的行為，是否民政事務專員有權因為任何他／她不屬意的議題而故意離席、不與會處理區內事務、不回應議員提問？本人認為此舉有違《公務員守則》中政治中立原則，並有瀆職之嫌，對公共服務構成極大影響。

本人特此致函，促請政府嚴肅跟進，如有觸犯公職人員行為失當或違反《公務員守則》，如公務員事務局局長羅智光所言，絕不姑息。本人要求政府於服務承諾期內給予本人滿意答覆，否則將廣傳各大媒體作進一步跟進。

你個名

後生個班ao憎撚到呢個人死

com-office@icac.org.hk,
enquiry@ombudsman.hk,
ceo@ceo.gov.hk
cso@cso.gov.hk,
csbcomp@csb.gov.hk,
hab@hab.gov.hk,
hadgen@had.gov.hk ,

投訴中西區民政事務專員黃何詠詩涉嫌公職人員行為失當及違反《公務員守則》

敬啟者：

本人從新聞報道得悉中西區民政事務專員黃何詠詩於2020年1月16日中西區區議會會議中途故意離席，涉嫌觸犯「公職人員行為失當罪」及違反《公務員守則》中政治中立原則，特此作出投訴並要求嚴肅跟進。

相關新聞報道：
蘋果新聞：民主派動議譴責警暴 PK鄧急離場獲DO附和
香港電台新聞：中西區區議會通過譴責鄧炳強監管警隊不力議案

經濟日報：中西區區議會通過譴責動議 批評政府代表離場為打壓

涉嫌觸犯「公職人員行為失當罪」
廉政公署公開的《公共機構僱員行為守則範本》中第33段列明構成公職人員行為失當罪的元素如下：
(a) 公職人員；
(b) 在擔任公職期間或在與擔任公職有關的情況下；
(c) 藉作為或不作為而故意作出不當行為，例如故意忽略或不履行
其職責；
(d) 沒有合理辯解或理由；及
(e) 考慮到有關公職和任職者的責任、他們所促進的公共目標的重要性及偏離責任的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。

就黃何詠詩於2020年1月16日中西區區議會會議中途故意離席的行為而言，本人懷疑其已經涉嫌觸犯「公職人員行為失當罪」。上述的(a)至(c)項在此不贅。就(d)及(e)項而言，基於區議會會議實為民政事務專員職責所在，民政事務專員在會議中途故意推說因為某議題而離席實在不屬合理辯解或理由；而由於區議會乃民選議會，有關中西區的民生事無大小皆會在會上討論，而民政事務專員正是18區秘書處最高負責人，其公職責任、所促進的公共目標的重要性及偏離責任的性質和程度、有關的失當行為，實屬於嚴重而非微不足道。

違反《公務員守則》中政治中立原則
本人亦懷疑黃何詠詩違反《公務員守則》中政治中立原則。當時動議議案為動議譴責鄧炳強監管不力、縱容警員濫權濫暴，並要求政府成立獨立調查委員會。不論議題為何，本人無法理解民政事務專員藉以故意離席的行為，是否民政事務專員有權因為任何他／她不屬意的議題而故意離席、不與會處理區內事務、不回應議員提問？本人認為此舉有違《公務員守則》中政治中立原則，並有瀆職之嫌，對公共服務構成極大影響。

本人特此致函，促請政府嚴肅跟進，如有觸犯公職人員行為失當或違反《公務員守則》，如公務員事務局局長羅智光所言，絕不姑息。本人要求政府於服務承諾期內給予本人滿意答覆，否則將廣傳各大媒體作進一步跟進。

你個名

推佢老母！做DO開區議會隨便離席？當中西區選民死架？

推依個

政府落指示，投訴冇用

Google佢啲相影得勁樣衰
就知份人平時係點

119中環見

全部under Carrie lam
驚9你

唔驚就唔做?

lm

有冇相 認住個閪樣 見到佢屌佢老母

On9無啦啦離席

準備send 兩份

一定要推

個名有跟老公個姓既都唔撚係正常人黎

，

pi

Sh

訴已投

好撚樣衰男人婆，唔好PO上黎

我要投

投

Pish

投咗

Pi

email sent

狐假虎威 雖然後面有人撐隻老虎真係撐佢 但真係好難睇 垃圾

用左2個AC send
推

Done

投訴

119 遮打見

投佢老母

歡迎你仆街

tco！ea！lo！eo！岀黎拉

公職人員失當罪

掟佢去做洗廁所啦

一日一封信寄撚去

好！

唔配

推！呢樣都唔做就唔好話自己係和理非

應唔應該問埋拎case no.?定期打去follow up

好有用架 佢地係一定要覆投訴

Pushhh

同埋唔怪得pk tang 揀中西區啦
同個DO好明顯係扯貓尾
可能佢地有聯繫既呢

可以 佢會比你 記住追問

Send左

一定有 夾曬劇本

gogogo

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

輕鬆

推
已send
最好rephrase 少少
廢事正苦班友賴係同一條友send

鍵盤戰士做野啦

推到佢仆街陷家剷

已寄。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

叫個唔會做野嘅政府去搞個中西區DO?
無用嘅野, 大家走去做

有用嘅野, 叫你地去楊岳橋到
叫佢幫手足搞人身保護令就無人去?

[申請人身保護令] 1月14號手足商場影相俾狗濫捕+虐打

投到佢仆街啦
你唔同意還唔同意
出糧比你擅離職守? cls

仲係到推話去投訴嘅
無用嘅野就係到推推推
下面呢兩個POST更加需要去做
你地就唔撚去做

[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

[申請人身保護令] 1月14號手足商場影相俾狗濫捕+虐打

下次開會唔比佢入嚟得唔得嫁？

岩架啦
順手行埋去警察投訴課
用投訴嘅方式去解決警暴問題!

下你話唔得?

咁你宜家搵政府去投訴個DO有乜撚野分別?????

究竟叫民主派做野易D, 定係叫個政府做野易D?
出面手足等緊你地去救, 迫民主派做實事
你地同個政府玩"投訴"?
我真係笑撚咗, 不如你地去警察投訴課啦, 唔撚洗有運動啦
投訴咪得LO

[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

[申請人身保護令] 1月14號手足商場影相俾狗濫捕+虐打

下星期動議譴責DO 啦

pushhhh

訴照投 但無撚用機會好大 球證足總全部都係佢既人

SEND 咗

我全都做
做一就等於唔做二？你咩腦黎？

照投 但係要追到佢咳

0119

721 831 101 1111

oush

你去楊ON Q FACEBOOK留咗言未

公墓員都冇得做

鬼叫佢唔政治中立佢呀頭話嘅

p

推到佢仆街

公職人員行為失當

政治唔中立？

推唔到，我要投訴

推推

之前完全唔識佢
依家即去follow佢

幫你推

超勁 霸氣

done

做左請覆done/sent

黑社會DO

和你send